公司冇申請保就業

係咪諗住炒人

老闆呢輪仲駡人唔洗本 人身攻擊 成日叫我睇醫生